凍到就快瀨屎，食個麻辣火鍋先頂得住！

仁煲？

渣GA

人？

我食開譚小辣

冇人食得辣？

我好strong

大辣？

食開特辣